{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬펜션투투스파펜션"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は現在決済される。 - 人数追加時、乳幼児を含めて1人当り20,000ウォンが追加される。 - 遠赤外線バーベキューグリルの利用料は2人基準で2万ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンが追加される。 - 全室禁煙で、肉類や魚類は調理できない。 - 予約前に利用案内および払い戻し規定を必ず確認しなければならない。 - 外部利用施設は天気や状況によって運営が変更されることがある。 - 入室は15:00で、退室は11:00である。 - バーベキュー施設は共同バーベキュー場にあり、個別に利用できる。 - バーベキュー施設は雨天時にも利用できる。 - スパは夜12時まで利用でき、入浴剤の使用は不可能だ。 - 各客室に1つの駐車スペースが利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊に追加料金がかかる場合はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、乳幼児も料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には乳幼児も含めて1人当り20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "遠赤外線バーベキューグリルの利用料金は2人基準で2万ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室で肉や魚を調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認しなければならない事項はありますか？",
            "answer": "はい、予約前には利用案内および払い戻し規定を必ず確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設はどのような条件で運営されていますか？",
            "answer": "外部利用施設は天気や状況によって運営が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は個別に利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は共同バーベキュー場にあり、個別に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は雨天時に利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は雨天時にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパは夜12時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、各客室に1つの駐車スペースが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 437
    }
}